https://web.archive.org/web/20030904061247/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=563

### [11260] ぽん☆	2003.07.31 THU 14:22:54　
	
みろりさま☆＞レスありがとうございます。夜遅いと、消化
不良起こしたり（一時期きのこ類をよく食べていて、消化が
悪いとTVで見てそれ以後えのき位しか食べてません）胃痛が
起こるので、うちの主人はピロリ菌がいるので今LG２１を
週4本飲ましたら良くなりました！（私はﾖｰｸﾞﾙﾄと牛乳）
深夜のおかずで良いﾒﾆｭｰありましたら教えて下さい☆
（ちなみにもやしとキャベツは消化にいいので良く使って
います～）ちなみに遼は何の料理が好きだったのでしょう？
（大抵の男性の方はカレーですよね♪）
後、私も遼と香の新婚生活みたいです！（ラブラブな所☆）

### [11259] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.07.31 THU 12:49:18　
	
　こんにちは～。
　すでにみなさまがいっぱい書かれてますが、最新情報のとこのカラー版の予告、めっちゃキレイやぁ～、かんどお～☆　想像以上ですね、こんなふうになるんだぁ。アクセスしたときは何が起こったのかと思いましたが、あまりにもキレイで、もう、ずっと見入っちゃいますね（はあと）。ますます期待が膨らんじゃいます☆彡

＞[11253][254] COO さま
　『Ｐａｒｒｏｔ～幸福の人～』という本はご存知ですか？　ＣＧで描かれた北条さんのショート・ストーリーなんですけど、この本にはＣ・Ｅも収録されてるんですよ♪　８ページですが、新作がカラーで読めますよ（といっても続編ではなく、サイド・ストーリー？みたいなカンジですけど。主役も泪姉だし）☆　他の収録作もオススメなんで、もしよかったら探してみてはいかがでしょう？まだ売ってると思いますよ～。
　スターシステムといえば、海原神も忘れちゃいけませんよね♪　「教授（Ｃ・Ｈ）」→「ドク（Ａ・Ｈ）」てのもあるかもしれませんね。　あと、Ｃ・Ｈの冬野葉子さんの話の最初のページに、俊夫＆平野＆武内が出てたのは知ってます？　わたしも見つけたときはびっくりしました（笑）　

说到Star System，海原神也不能忘记哟♪“教授(C·H)”→“Doc(A·H)”之类的可能也有吧。还有，你知道C·H的野野叶子故事的第一页是俊夫&平野&武内吗?当我发现它的时候，我也很惊讶。(笑)

### [11258] 圭之助（けーの）	2003.07.31 THU 10:58:45　
	
う、うわぁ～▽※★♪！
い、今トップページ開いたとたん、ＡＨのカラー告知が目に飛び込んできましたぁ（￣□￣；）！！

あんな感じになるんだぁ…きれいだなあ♪
ずぇ～ったい買うゾォって気になっちゃったもんね。
お手軽な性格だな、けーのってば…（汗）

…て、これだけ先に言いたくてカキコしてしまいました☆
明日はバン金＆ＪホンでもＡＨできるようになるとかで、ちょっとウキウキ♪

### [11257] ふじっちょ	2003.07.31 THU 05:15:51　
	
変身したらあかんやん！返信ですんで…あぁ～(-_-)zzz

### [11256] ふじっちょ	2003.07.31 THU 05:14:25　
	
おはようござりまする(-_-;)
たった今レポート書きあがりました。もう朝です…夜来るどころじゃなかった…風邪ひいてるのに徹夜…倒れそうダ～(+_+)
今から仮眠とって昼ぐらいにガッコに出しに行きたいと思います。寝過ごさないように注意せねば…(-_-;)

＞メール下さった皆々様m(__)m
題の通りメールを下さった皆様ありがとうございます。一纏めにしてレスするのは失礼だと思いますが…カンベンして下さい(T_T)とりあえず昨日の段階で届いたメールには返信しておきました。将人さまからのはスイマセンが起きてから改めて変身しますんで…

＞この他に色々レスくださった皆々様
起きたらたっぷりと書きますんでお待ちくださいm(__)m

半分寝た頭で書いているので誤字脱字・駄文雑文カンベンください(+_+)それではまた会いませう(-_-)zzz

### [11255] 無言のパンダ	2003.07.31 THU 01:49:39　
	
こんばんわ★

昨日もほんとはカキコしに来てたんですが、あまりの集中力のなさに途中で取り消して帰ってしまいました(^_^;)・・・で今日はその集中力があるかと言えば「否」であります！←なぜかイバってる（笑）

さきほども書きましたがフルカラー版の予告は想像以上にきれいでしたね☆香瑩とリョウが抱き合っているシーンはリアル度ＵＰでちょっと（*￣▽￣*）ゞですけどね～♪

＞千葉のＯＢＡ３さま（２２４）
ゴキちゃんをスリッパで一撃！？ますます尊敬しちゃう～☆信宏にもぜひ伝授してっ！香瑩のナイフ技に負けないようにさ♪で、信宏の男らしさもＵＰ・・・するかな～？

＞ｙｏｓｉｋｏさま（２２５）
脳みそは枯れ果て、集中力散漫のパンダを謎の渦に巻き込むのはもうご勘弁～！(@_@)

＞葵さま（２２６・２４９）
おかえりなさ～い！「ふじっちょ菌対策」はちゃんとして行ったのかな？よくぞご無事で☆(T_T)

＞キャロラインＺさま（２２８．２２９）
スペキュタクラービーム！！(/★_★)/…━━━━━☆)ﾟoﾟ)
このようなものを寛大なお心で受け止めてくださって感謝いたします～☆（私もみろりさま同様、内心ドキドキしてました^_^;）
夏目さんのニブさって育ちの良さから来るものなのかなぁ？きっと邪心のない純粋な人なんでしょうね。

＞夏風邪●●のふじっちょさま（２３０）
……`(ﾉ▼_▼)ﾉ―Eミ＼(+_+)/これって冷水を浴びせたわけじゃなくってよ。フォークにさして火であぶって差し上げようかなと・・・ｖ（▼∇▼）ニャッ

＞将人さま（２３３）
肉体疲労の原因は私の「方向オンチ」のせいなんですよ～道に迷って通常の倍（それ以上？）歩くはめになってしまうので（*￣▽￣*）ゞどうして街中では人は地下に潜るの？！~(▼▼#)~~

＞みろりさま（２３４）
リョウと香のあのキスシーンに「ｖドッキリｖ」の上司のおじさまって、露出度の高い水着よりワンピースのほうに色気を感じるタイプ～？（=｀～´=）
※子パンダは「大人の夏目さん」も好きらしい♪でも理想のタイプはたぶん「ランプの精」のように何でも言う事を聞いてくれる人だと思うぞ～♪あ、もしくはドラえもん？！男の子の「ひたむきさ」や「ぶきっちょな部分」を認められるようになるには１０年早いね（￣ε￣）ｂ"

＞圭之助さま（２３７）
ああ～ん！リストに入れてくれなきゃ暴れてやるぅ～！
┌（▼▼メ）┘└（ ▼▼ ）┐┌（メ▼▼）┘
※私もＣＤ聞くとドキドキしてますます眠れないぞ！(>_<)

＞ｓａｅｋｉさま（２３８）
子供達が描いた「海坊主さん（もどき？）」ってもしかしてタコに似てた？！（笑）
※ＦＣは読んだけど最初の「リョウ＆香」の出演シーン以外気づかなかったかも！また読み直さなきゃ♪

ではまた～(^_^)/~・・・時間かかりすぎっ！(σ_-)

### [11254] COO	2003.07.31 THU 01:31:08　
	
続けてのカキコ失礼します。

> [11252] 将人（元・魔神） さま
すみません

 [11253] で将人（元・魔神）さまの"さま"が抜けておりました。
すみません。ペコm(_ _;m)三(m;_ _)mペコ
> アニメーション風
ゴル○１○でこんな感じのアニメってありませんでしたか？

> [11245] 無言のパンダさま
見とれていたのですね。
気持ちすごくわかります。

> [11244] ふじっちょさま
レポートご苦労様です。
COOは出来が悪かったのでかなり苦しんだタイプです。

> [11247] 野上唯香さま
「完全版」より「フルカラー版」のほうがいいですよね。
とくにFCの背景などが見てみたいですね。
こもれ陽の下もキレイでしょうね。
でもCOOが一番見たいのはCEの瞳ですが。
あと書き下ろしがあるとなおうれしいですね。

> [11248] kinshiさま
> [11251] yosikoさま
やはり２冊買いですよね。

 [11249] 葵さま
「総天然色」わくわくしますよね。


### [11253] COO	2003.07.31 THU 00:31:22　
	
みなさまこんばんわ。

みなさまの「特報」のカキコを見て「えっ何のこと？」となってしまったCOOです。
なぜかキャッシュが残っていてトップページが更新されていなかったのです。
みなさまおかげです。ありがとうございます。
これはCHのフルカラー版が本格的に始動したことを意味するのでしょうかね。
それとも先にAHのフルカラー版がでるのかな？
いずれにしても期待しちゃいますね。

ところで同じくバンチNO.105にある予告で「豪華特別付録付き!!」は
このAHのフルカラーのことなんですかね？
それとも他にも何かあるのでしょうか？

> [11242] 将人（元・魔神）
詳しいご説明おそれいります。
りょうの出演料はめっちゃ高そうですね。
逆に平野(CE)と武内(CE)は安そうですね。
(RASH!!に刑事役(チョイ役)で登場していたような)
「浅谷さん(CE)→森さん(FC)」は忘れていました。
でもこんな風に考えるのも結構楽しいですよね。

> [11243] 圭之助（けーの）さま
オークション見てみました。価格はピンキリでした。なので悩んでいます。
高いほうがキレイだとは限らないんですよね。
あとレア物？もたくさん発見しました。
「CEのお茶碗」，「CHの鉛筆」，「CE(実写)のフィギュア」，etc･･･。
いろいろ見ていたら「CE全巻」，「CH全35巻」，「北条司短編集～天使の贈り物～」，etc･･･とたくさんゲットしたくなりました。
（文庫版しか持っていないので）

### [11252] 将人（元・魔神）	2003.07.30 WED 22:17:13　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

トップページの最新情報が、再来週のＡＨ第1話のフルカラー版の
予告が載っていましたね。
アニメーション風で、白黒シーンがカラーに変わっていくなんて。
すごいですね。再来週が楽しみです。

＞[11243] 圭之助（けーの）様　2003.07.30 WED 11:43:58　
＞ふじっちょ様の「根性÷9＝71」の読み方、
＞たぶん「根性悪くはない」だと。

あ、そう読むんでしたか？気が付きませんでした。学生の時に
歴史の年表なんかの数字の語呂合わせで覚えても、元の数字に戻せ
なかった思い出が・・・。(汗)(^^；
電話や携帯電話とかの番号を語呂合わせを作って覚える事の
出来る方をスゴイって思いますよ。

＞[11247] 野上唯香さま　2003.07.30 WED 18:32:24　
SPLASH!スプラッシュ！は、スーパージャ＠プに載っていた各1話完結の
短編ですよ。さすがに内容は、この掲示板では細かく言えませんが
ちょっと大人の恋の物語などの話ですよ。

大学入試の面接官は・・・僕が高卒で大学入試を経験していないので
そのテーマのミニコントなどは、僕は、すぐには思い付かないですね。
野上唯香さんの考えている事を否定している訳では無いですよ。

＞[11249] 葵さま　2003.07.30 WED 20:56:26　
「総天然色」って、なんか昔の映画が白黒(モノクロ)からカラーに
変わった頃の映画ポスターとかに書かれていた言葉ですよね。
（→その頃は覚えていないので昔の写真とか見て知っていたのですけどね）

東大寺の土産物屋さんにアニメキャラのピンバッチが売っているんですか？
やっぱり修学旅行とか団体旅行で、集まるお客さん向けかな？
商品化する権利の許可とか大人の事情もあるでしょうけど、
その土産物などの商品を作る会社の人の子供が見ているとか、その人達
の趣味とかも多少入って、何かのアンケートの集計の
結果とかが影響しているのかな？

首页的最新情报，是下下周AH第1话的彩色版的。
上面有预告呢。
动画风格的黑白场景竟然变成了彩色。
好厉害啊。我期待下下周。


### [11251] yosiko	2003.07.30 WED 22:13:08　
	
こんばんわ☆
ＴＯＰがすっごいことになってる！！！！
yosiki感激！！
これは２冊買いですな・・・

ではでは

### [11250] 葵	2003.07.30 WED 20:58:31　
	
　あ、「筋○マン」が「○肉まん」になってる…中○屋で売ってるみたいだわ☆f(^^;)


### [11249] 葵	2003.07.30 WED 20:56:26　
	
　トップページがスゴイ!!!でも「総天然色」って…。(;^_^A

　てなわけで、奈良にて少し早い夏休みを過ごしてきました。しっかり歩いて、ボロ×２よ☆ふじっちょさま［１２３０］＆マダム［１２３９］、「上陸」だの「出没」だのって、わたしゃ台風か幽霊なわけっ？！（▼▼メ）

　東大寺の土産物店で、なぜかアニメキャラのピンバッジを売ってました。 ス○ーピーにトト○、ル○ンにワ○ピースにコ○ン、そして○肉まんまであったので「こ、これはひょっとして…？！」と思ったのですが、ＣＨもＣＥもありませんでした。選んだ基準も、なぜココで売ってるのかもわからず、頭を悩ませた次第です…。o(´^｀)o ウー

＞みろりさま［１２３４］
ナイスな上司じゃないですか！北条ＦＡＮに引きずり込みましょうっ♪d(^_^o)

＞Ｒｏｕａｒｋさま［１２３６］
はーい！私も姜ちゃん大好きでした♪終わっちゃったね…。（T_T)

### [11248] kinshi	2003.07.30 WED 19:46:43　
	
ワァオー！！トップページが！すんごいことに
なっている(￣▼￣)ﾆﾔｯ
フルカラー　の予告　気合は入ってるんだー
やっぱ２冊買い？かしらン！(o^∇^o)ノ　
では、また。

### [11247] 野上唯香	2003.07.30 WED 18:32:24　
	
ＡＨ第一話フルカラー化の予告気合い入ってますね!(^^)!この調子でＣＨ、ＣＥ、ＦＣ、ＲＡＳＨ！！、こもれ陽の下で、その他短編集もフルカラー化して欲しいです。ＣＨもスラムダンクやドラゴンボールみたいに完全版は出ないんでしょうかね？北条先生のＳＰＬＡＳＨってどんな話ですか？

将人様
やっと私達北条ファンが待ちに待ったフルカラー版が登場ですね。嬉しいです(*^_^*)将人様のＰＣにこの前メール送ったんですが届いてました？ＣＨメンバー（遼、香、海坊主ｅｔｃ）が大学入試の面接官だったらどう思いますか？

AH第一话全色化的预告干劲十足呢!(^ ^) !按照这个节奏CH、CE、FC、RASH ! !在阳光下，希望其他短篇也全色化。CH也不会像灌篮高手和龙珠那样出现完整版吧?北条老师的SPLASH是什么故事?

将人  
终于我们北条粉丝们期待已久的全彩版登场了。很高兴(*^_^*)之前给将人的电脑发了邮件，收到了吗?如果CH成员(獠、香、海坊主etc)是大学入学考试的面试官，你会怎么想?

### [11246] 無言のパンダ	2003.07.30 WED 17:46:33　
	
げっ！ぼーっとカラーのことを考えてるうちに「Ｍっちょさま」に先を越された！

### [11245] 無言のパンダ	2003.07.30 WED 17:44:35　
	
すごーいっ！！（￣□￣；）！！
最新情報にところのＡＨ第一話オールカラーの告知！（唖然・・）
美しい・・・！ビューティホー！カラーの威力って想像以上だわ！ｖ（≧∇≦）ｖ

またあとで（夜にでも）来ます♪それでは。。。




### [11244] ふじっちょ	2003.07.30 WED 17:36:02　
	
こんばんわ☆
今レポート書いてる合間にふらっと見に来たら合併号のAHカラー化の特報が流れてる(゜o゜)！！カラーになったらこんな風になるんですね(^o^)今から物凄く楽しみ！！(^▽^)

レポート書いてる最中なんでまた夜来ます(^_^)/~

### [11243] 圭之助（けーの）	2003.07.30 WED 11:43:58　
	
こんにちは！！圭之助です。
いきなりレスです☆

＞11242 将人さま
ふじっちょ様の「根性÷9＝71」の読み方、たぶん「根性悪くはない」だと。そうでしょ？ふじっちょさま？

＞11241 COOさま
イラスト集、オークションでゲットできるといいですね～♪

＞11238 Saekiさま
ファミリーコンポにはそんな場面があるんですか？う～ん、ぜひ見た～い☆どうしよう、また見たい＆欲しい病がとり憑きそう（笑）

昨晩、諸事情でまたもや眠れないので「ドラマティックマスター」のCDを聞きながら寝たら、かえって眠れなくなってしもうた(;^_^A
だって目を瞑ってたらOPやらEDのリョウや香の姿が甦ってきちゃって（笑）今日も不眠気味…☆

### [11242] 将人（元・魔神）	2003.07.30 WED 00:58:16　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞[11234] みろり様　2003.07.29 TUE 00:48:08　
色々な北条司先生のファンサイトとかシティーハンターファンサイトなどで、エンジェルハートは人によって色々な意見が、時にはキビシイ物も色々とあるみたいですね

セクハラオヤジ、冴羽さんと香さんの純愛な感じのキスシーンに照れたんですね。(笑)(^^)

根性悪は、漢字の変換した時に偶然に誤変換したのをワザと載せられたんですか？ちょっと記号や顔文字なんて読めない31歳のオッチャンなんですぐに理解できませんでしたよ(汗)(^^；

＞[11235] yosiko様　2003.07.29 TUE 07:35:45　
yosiko様もＡＨのリアルタイムの読者だと思いますよ。
ＣＨのリアルタイムの読者とか言ったのは、以前に誰だったかな？
この掲示板で、本屋さんで働いている方が、ＣＨ関連の本を入れようとしたら店の店員さんやアルバイトの方が、（自分たちが）ＣＨの連載中の（またはアニメ版の）リアルタイムで見ていないので、本を仕入れても売れないのでは～？って言われていた事を思い出して連想していたんですよ。
今なら、ＣＨ連載中の時点で見ていなかった人も読まれているかな？

＞[11237] 圭之助（けーの）様　2003.07.29 TUE 13:34:41　
インターネットで本を探す手段って色々とあるんですね。
「s-book」というのは知りませんでしたよ。
ふじっちょ様の「根性÷9＝71」の読み方分りません。教えて下さい(汗)(^^；

＞[11239] 千葉のOBA3様　2003.07.29 TUE 19:17:34　
ＣＥアニメの本見つかったんですね。良かったですね。
買うのは、ゆっくり考えて無理はしないで下さいね。

＞[11240][11241] COO様　2003.07.29 TUE 23:26:19　
手塚治虫先生の使われていた「スターシステム」ですね。
なんか宝塚歌劇団を子供の頃から見られていた手塚治虫先生が漫画のキャラクターは、宝塚の劇団の役者という風に見立てて色々な漫画に、色々な立場・役柄を与えて演じてもらうという風に考えられていたそうですね。

他にいくつもの連載作品をかかえて一人ではこなせない時に、今の漫画家の先生が使っているアシタントの分業のシステム（ベタ塗りとかの絵の指示の出した方など）も考えられていたそうですね。

宝塚市にある手塚治虫記念館に展示してあった資料の中にはその「スターシステム」の空想の漫画のキャラを出す為の価格表(出演料)なども展示されていましたよ。

北条司先生の漫画では、キャラクターでは無いけれども喫茶店キャッツアイも、そのスターになるのかもしれませんね。
ＣＨとは別の短編集の漫画にも、その主人公達が住む家としてCHの時の冴羽アパートも出ていますね。

愛ちゃん(CE)→香(CH)とするなら、ホクロの位置は違いますが泪さん(CE)→美樹さん(CH)→紫さん(FC)が、北条司先生に所属する同じ女優さんが、別の漫画で演じたのかなとか思えますね。
（アニメ版の声優さんは違いますよ）

冴子さんは、イメージが違うかもしれないけどCE浅谷光子さん(女性刑事)→CH冴子さん→FC森さん→AH冴子さんと思っていますね。

こもれ陽の達也くんは、CH7巻の危険な国から来た女の話のクーデターで家庭教師の女性と逃げてきた松岡拓也くんからかなって思いますね。

冴羽さんは有名ですが、キャッツアイの泥棒のねずみ（神谷真人）からだと言われていますよね。

CEの内海俊夫さんのキャラは顔はちょっと違いますがRASH!!ラッシュ!!
に出ている刑事さんが性格が良く似ていますし、FC雅彦→AH信宏に性格だけ移っているような気がしましすね・・・。
槇村兄さんも、性格的には、この中かな？

イラスト集とかは、圭之助（けーの）さまが言われていたようにオークションだとか、インターネットの本屋さんとかで探すといいかもしれませんね。
古本屋さんは、お店によって扱われてる本（コミックだけとか）がありますが、漫画のイラスト集とか、アニメの設定集・写真集など、ちょっと大きめの(B4サイズだったけ)書籍も扱っている古本屋さんなどにあるかもしれませんよ。

＞[11240][11241] COO大人2003.07.29 TUE 23:26:19  
手冢治虫老师使用的“Star System”。  
手冢治虫老师从小就喜欢看宝冢歌剧团，他认为漫画里的角色都是宝冢剧团的演员，在各种各样的漫画中，赋予他们各种各样的立场和角色。

另外，如果有好几部连载作品，一个人无法完成的时候，也会考虑现在的漫画家老师所使用的助手分工系统(比如涂黏漆、画的发件人等)。
在位于宝冢市的手冢治虫纪念馆展示的资料中，展示了“星际系统”的空想漫画角色的价格表(出场费)等。
在北条司老师的漫画中，虽然不是角色，但猫眼咖啡店或许也会成为其中的明星。
与CH不同的短篇漫画中，作为主人公们居住的家，CH时期的冴羽公寓也出现了。

如果是小爱(CE)→香(CH)的话，虽然痣的位置不同，但泪(CE)→美树(CH)→紫(FC)，我想是北条司老师所属的同一位女演员，在别的漫画中扮演的吧。
(动画版的声优就不一样了。)  

冴子，虽然印象可能不一样，但我认为是CE浅谷光子(女刑警)→CH冴子→FC森→AH冴子。  

艳阳少女里的达也，我想是从CH7卷的危险国家来的女人的故事的政变中和家庭教师的女性逃出来的松冈拓也开始的。  

冴羽先生很有名，据说是从猫眼的小偷老鼠(神谷真人)开始的。  

CE的内海俊夫的角色虽然长相有点不一样，但是RASH!!Rash!!出演的刑警先生的性格很相似，FC雅彦→AH信宏的性格好象转移了···。  
槙村哥哥的性格也属于这一类吧?

插图集什么的，就像圭之助先生说的那样，可以去拍卖行或者网上书店找。  
旧书店里有店里出售的书(只有漫画之类的)，但也有漫画插图集、动画设定集、写真集等稍微大一点(B4大小)的书。也许吧。


### [11241] COO	2003.07.30 WED 00:06:23　
	
お返事をわすれました。

 [11233] 将人（元・魔神）さま
貴重な情報ありがとうございます。
> 北条司先生の絵を見に行った冴羽さんという漫画
なるものが存在したのですか。ぜひ見たいです。
20周年のイラスト集は持っているのですが。
過去LOGを探すのは断念しました(10000もの中から探すのは･･･)。

 [11234] みろりさま
5000万部はまだだと思うのですが。
突っ込んじゃったぁ。ペコm(_ _;m)三(m;_ _)mペコ
終わってしまった恋ですか。確かにそーなのですが。
91話の香の反応と92話のアシャンの胸がキュッとなるシーンも
ひょっとして実は香の気持ちなのでは？と思ってしまって･･･。
(COOは92話までしか読んでませんのでそれ以後の展開は知りません)
あっまたCOOの胸もキュッとなってきた。

 [11235] yosikoさま
りょうのお口あんぐりものですね。＜冴子みたいになりたい
でも実際はアシャンはアシャンとして成長するんでしょうね。
なんか父親の気分になっているCOOです。

 [11237] 圭之助（けーの）さま
おお！オークションという手がありましたね。
(s-bookは利用したことがあります)
後ほど探してみます。早くSPLASH!が読みたいなぁ。

 [11239] 千葉のOBA3さま
ウケてくれましたか。よかったぁ。＾＾
> 青春の１ページ･･･
なるほどそういう解釈もありますね。
そうするとアシャンの恋を応援しているのかな？
> 夏目氏に贈る言葉･･･
確かに予告に書いてありましたね(表紙と予告は見ています)。
自称恋愛の達人？のりょうのことだからなぁ。

長くなりました。ペコm(_ _;m)三(m;_ _)mペコ
